{
  "id_query": "30079621",
  "total": 14199,
  "total_current": 200,
  "max_score": 54.705082,
  "origin_question": "Iphone 6s xem phim full hd được không ad ? Hay chỉ 720p ?",
  "hits": [
    {
      "score": 28.151827,
      "id": "30084611",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại nghe nói màn hình iphone 6s chỉ HD. Nên sợ không xem được full hD",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu ý bạn làm xem video trên Youtube thì máy vẫn hỗ trợ xem Full HD bình thường ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 26.775303,
      "id": "24517272",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách sử dụng quay phim Full HD là ntn ad chỉ với",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn vào Cài đặt > Camera > Quay Video > Chọn chế độ Full HD 1080p nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.315565,
      "id": "21070489",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi máy ip6 có độ phân giải là hd hay full hd mà mình xem được youtube với chất lượng cao nhất là 1440p",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì độ phân giải cao hơn HD đôi chút nhé. Và với sản phẩm iPhone 6 thì hỗ trợ xem Youtube độ phân giải tối đa là 1440P nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 20.06847,
      "id": "28940257",
      "field_search": "question",
      "question": "Full HD hay HD+ có độ phân giải đẹp hơn",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này thì độ phân giải Full HD hiển thị sắc nét và đẹp hơn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.90981,
      "id": "31445740",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này xem youtube tốt đa ở mức 720p hay 1080p",
      "answer": "Chào anh , Dạ điện thoại này xem Youtube tốt nhất ở mức 1080p anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.833513,
      "id": "20215042",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mượt hơn đôi chút so với 6+ phãi không ad . Tại 6+ gánh màng hình full hd",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì độ phân giải màn hình sẽ không ảnh hưởng gì nhiều đến hiệu năng máy nha bạn. Nên iPhone 6 và iPhone 6 Plus điều chạy mượt như nhau bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.75747,
      "id": "28538530",
      "field_search": "question",
      "question": "Giữa màn hìng retina HD với full HD+ Màn hình nào tốt hơn",
      "answer": "Chào bạn,Dạ cụ thể bạn so sánh màn hình Điện thoại iPhone 6 với điện thoại nào vậy ạ, vấn đề này còn liên quan đến kích thước màn hình nữa ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.962166,
      "id": "28034435",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy quay phim full-hd ***@***.com là sao em thấy các máy khác quay fullhd ***@***.com mà nó có j khác nhau",
      "answer": "Chào bạn,Dạ FPS là số khung hình trên  giây, 60FPS thì chuyển động ảnh sẽ mượt mà hơn, điều này chỉ thấy rõ khi bạn xem video trên các màn hình lớn, xem trên điện thoại thì khó nhận ra khác biệt bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.8137455,
      "id": "28339310",
      "field_search": "question",
      "question": "Bin xem phim được bao lâu vậy",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng hơn 3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.356906,
      "id": "24750558",
      "field_search": "question",
      "question": "Dung lượng pin 1810 nếu chỉ gọi điện thoại và xem phim thì được bao lâu qtv ?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn dùng gọi điện và xem phim liên tục thì duy trì được khoảng 4-5 giờ tùy kết nối mạng bạn dùng nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.734796,
      "id": "25744130",
      "field_search": "question",
      "question": "May nay cho game voi man hinh 4.7 suog ko va xem phim tot ko man hinh co rentina ko ak hay chi la HD binh thuog ak",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy này dùng công nghệ màn hình LED-backlit IPS LCD với độ phân giải HD (1334 x 750 Pixels) sẽ cho trải nghiệm chơi game khá tốt đó anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.386192,
      "id": "28169502",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone Chơi PUBG mobile mượt không , có chỉnh HD được không ?",
      "answer": "Chào bạn,Máy chơi được PUBG tốt ạ, và có thể chỉnh được HD ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.360008,
      "id": "17952198",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 16g,64g màn hình hd hay retina hd v",
      "answer": "Chào anh PhongHiện tại thì với sản phẩm này máy hỗ trợ màn hình hỗ trợ HD anh nhaXin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.329578,
      "id": "30527498",
      "field_search": "question",
      "question": "PUBG Bật HD được không",
      "answer": "Chào anh,Máy chơi game PUBG này mức trung bình thôi thì sẽ ổn hơn anh nha.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.17091,
      "id": "25592785",
      "field_search": "question",
      "question": "So sánh hộ mk  iPhone 6 vs ip 6s về xem phim và chơi game cái nào hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình thấy thì iphone 6s cho hiệu năng chơi game, xem phim tốt hơn bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.831705,
      "id": "29772023",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi PUBG mượt ko bật HD được không",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này chơi PUBG cũng khá tốt và máy có thể chỉnh được HD trong game nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.598316,
      "id": "21686278",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi mình tải app trên store chậm kinh khủng ( trong khi vẫn xem youtube full HD mượt bình thường ) mình dùng wf nhé . Có cách nào khắc phục dc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này trước tiên bạn hãy khởi động lại máy và tải ứng dụng lại xem có nhanh hơn không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.531696,
      "id": "18171272",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là nên mua iphone 6 hay 6s, mình thấy 6s trội hợn về ram cũng như cấu hình..nhu cầu của mình là đọc báo, xem phim, dùng mạng xã hội, thi thoảng chụp ảnh. Mình không chơi game bao giờ. ad tư vấn mình với",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì iPhone 6s có cấu hình tốt hơn, đáp ứng được rất tốt nhu cầu sử dụng của bạn nên tốt nhất bạn nên chọn iPhone 6s nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.481963,
      "id": "29835227",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua máy sao mà dùng lướt wed hay xem phim 1 tẹo là máy nóng là sao ad??",
      "answer": "Chào anh, Điện thoại này anh dùng liên tục chạy các ứng dụng ,game nặng hay dùng kết nối mạng nhất là 3G, 4G thì CPU hoạt động mạnh , tỏa nhiệt làm cho máy nóng dần lên anh nhé. Điều này hoàn toàn bình thường và anh chỉ cần để cho máy có thời gian nghỉ ngơi là không sao cả nhé anh. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.393113,
      "id": "25179297",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này xem phim youtube liên tục được bao nhiêu tiếng vậy ?",
      "answer": "Chào bạn, Máy xem Youtube liên tục được khoảng 4-5 giờ tùy kết nối mạng bạn dùng nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.3571,
      "id": "25592936",
      "field_search": "question",
      "question": "So sánh hộ e ip6 vs ip 6s cái nào xem phim và chơi game hon a",
      "answer": "@Hiếu: Ip6s mạnh hơn rất nhiều bạn nhé",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.0919695,
      "id": "21209532",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g . on đc bn time vậy. Facebook + xem phim thôi",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn dùng liên tục được khoảng 4 giờ tùy ứng dụng và kết nối mạng bạn dùng bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.025113,
      "id": "21585344",
      "field_search": "question",
      "question": "Không còn ip6 hay 6s bản 16gb hả ad",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện siêu thị Thegioididong.com bên em không kinh doanh với sản phẩm iPhone 6 16GB và  iPhone 6S 16Gb anh nhé. Mong anh thông cảm. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.994312,
      "id": "23457419",
      "field_search": "question",
      "question": "S7 edgd mình dùng chơi game nặng thì nên để màn hình full hd hay 2k thì tốt cho màn hình đỡ tốn pin hơn qtv",
      "answer": "Chào bạn, Bạn nên để màn hình Full HD giúp máy load game mượt mà và đỡ tốn PIN hơn bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.727607,
      "id": "18231111",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi sản phẩm iphone 6 32gb này là màn hình hd hay retina hd vậy ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Sản phẩm này sử dụng công nghệ màn hình LED-backlit IPS LCD với độ phân giải HD  (1334 x 750 Pixels) anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.705637,
      "id": "19372018",
      "field_search": "question",
      "question": "máy sử dụng được lâu dài và xem phim chơi game có tốt ko",
      "answer": "Chào bạn,Máy Iphone 6 này thì dùng tốt cho nhu cầu trên bạn nhé, bạn an tâm chọn mua sử dụng bạn nha. ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.586506,
      "id": "27245302",
      "field_search": "question",
      "question": "GIÁ 6TR9 NÀY LÀ IPHONE FULL BOX HAY SAO Ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ máy iPhone 6 32GB mới bên em giá 6.990.000₫ là máy mới nguyên seal chính hãng chị nha. Nếu quan tâm chị vui lòng cung cấp khu vực chị sống (tỉnh/thành phố, quận huyện) em kiểm tra hàng giúp chị ạ.Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.510324,
      "id": "23667168",
      "field_search": "question",
      "question": "Này là sao ah ??? Với Lúc quay màn hình xem phim k quay Dc nữa chỉ còn nữa màn hình",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.497507,
      "id": "27612305",
      "field_search": "question",
      "question": "Vừa sạc vừa chơi game và xem phim nguyên ngày có gì ko ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này thì ảnh hưởng xấu đến tuổi thọ Pin về sau này nên bạn cần hạn chế bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.462907,
      "id": "24086632",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ip6 có xem phim 1080 HD đc ko",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn đề cập file video Offline 1080p thì máy có thể xem được bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 12.25718,
      "id": "29269534",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi pin ip6 xem phim lướt web ..chế màn hình thấp nhất tầm bn giờ",
      "answer": "Chào bạn, Dạ bạn vui lòng cho mình xin thông tin \"chế màn hình\" bạn đề cập là gì  để bên mình kiểm tra và hỗ trợ bạn tốt hơn bạn nhé.  Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.230421,
      "id": "30474618",
      "field_search": "question",
      "question": "Đang xem phim màn hình tự nhiên tắt là sao,lúc xem phim thì máy đang hoạt động thì màn hình phải sáng sao xem lúc tự nhiên tắt tối thui",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này có thể do máy bị xung đột ứng dụng nên trước tiên anh hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó nữa không nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.2287445,
      "id": "22317632",
      "field_search": "question",
      "question": "19 tuổi trả góp bên hd saison được không ạ",
      "answer": "Chào anh  Trong trường hợp anh đủ 19 tuổi anh có thể tham gia mua trả góp với công ty tài chính HDsaison anh nhé. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.902151,
      "id": "31205820",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 chơi PUBG bật HD dc ko AD",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 không bật HD trong Game PUBG bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.900957,
      "id": "21876605",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi sao máy e vào youtube xem nó bị rè rè, còn nghe nhạc hay xem phim bên ngoài thì bình thường ạ",
      "answer": "Chào bạn Khiêm,Trường hợp này có thể là do video bạn đang xem có chất lượng âm thanh không được tốt. Bạn thử xem nhiều video khác nhau xem có bị tình trạng tương tự không bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.777195,
      "id": "19514909",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại mới mua dc vài hôm  lúc xem phim nó hay bị nóng vậy có sao ko z ạ",
      "answer": "Chào anh Trường hợp nếu máy chỉ có hiện tượng ấm lên sau 1 thời gian dùng thì không sao anh nha. Nếu máy quá nóng thì anh nên mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất, nhân viên kĩ thuật bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra máy giúp anh và có thông tin cụ thể nhất để hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.770856,
      "id": "27511367",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi nhờ chút là ip 6 thời điểm này full box 100% không ạ? hay new 90% thôi",
      "answer": "Chào chị, Hiện sản phẩm này bên em kinh doanh là hàng mới 100% còn nguyên seal chị nha , chị vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp chị nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.638707,
      "id": "24900681",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin iphone 6 sài liên tục trong khoảng mấy giờ vậy ad. nếu chỉ lướt facebook xem youtobe thôi. không chơi game",
      "answer": "Chào bạn.Dạ Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.627331,
      "id": "29713215",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có đáp ứng nhu cầu để xem youtube, xem phim, fb,zalo, mes trong vòng 3 năm nữa ko",
      "answer": "Chào chị Dạ sản phẩm  này có thể đáp ứng nhu cầu của sử dụng của chị như trên trong vòng 3 năm nữa ạ tùy vào cách sử dụng và bảo quản của chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.522702,
      "id": "29637449",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho máy hoạt động liên tục, lướt ưeb, xem phim,... thí máy cầm cự được bao lâu ạ?",
      "answer": "Chào chị Với nhu cầu của chị như trên thì mày có thể sử dụng liên tục trong khoảng 2 đến 3h ạ tùy vào tác vụ và thao tác trên máy mà thời gian có thể chênh lệch chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.468773,
      "id": "26563434",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao vo xem phim yutobe ko co tiếng ah fb cung zay",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.363308,
      "id": "18158382",
      "field_search": "question",
      "question": "màn hình chỉ HD thôi hả QTV -_- vậy là hiển thị sẽ tệ hơn màn hình retina HD trên iphone 6 bản 16gb phải kh ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì chất lượng màn hình của 2 sản phẩm này tương đương nhau, bạn an tâm nhéThân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.30256,
      "id": "28051558",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi là iphone 6 ios 11.4 kết nối wifi xem phim,lướt wed,......... vẫn bình thường mà sao tải app rất chậm ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.\\Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.215716,
      "id": "21635619",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi máy mình khi nghe nhạc hay xem phim ko có tiếng , phải tắt nguồn đi bật lại mới đk . Vậy máy mình có phải lỗi j ko",
      "answer": "Chào bạn.Bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó bạn kiểm tra lại giúp mình xem sao nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.20238,
      "id": "21016305",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang dùng 6s tại sao khi test antutu chỉ được 78000 điểm trong khi trung bình 6s phải được 125000 điểm",
      "answer": "Chào bạn,Có thể máy của bạn đã được tải nhiều ứng dụng nên khi test điểm không cao bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.140326,
      "id": "26512533",
      "field_search": "question",
      "question": "Choi pung để hd được k",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thêm thông tin rõ hơn về thắc mắc của bạn nha, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.114769,
      "id": "24698524",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi e có chiếc iPhone 6 32g sao e tải YouTube về thì xem được sau e vào lại nó báo bạn đang ngoại tuyến rõ ràng mạng rất khỏe k bị chập trờn. E xoá đi tải lại chỉ xem được lúc đầu sau bạn đang ngoại tuyến. Hay là máy bị sao Ad ơi.",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể là do kết nối mạng của điện thoại bạn không được ổn định .Bạn kết nối mạng Wifi khác mạnh và ổn định hơn rồi thử lại nhé . Từ đó mình sẽ biết được là do Wifi hay do điện thoại bạn nhé .Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.088437,
      "id": "19582732",
      "field_search": "question",
      "question": "Này có full đen ko ad",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB không có màu Đen, chỉ có màu Vàng đồng thôi chị nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.06386,
      "id": "24362097",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad Cho Hỏi IPhone 6 hoặc 6s 16gb Còn Không",
      "answer": "Chào anh,Dạ iPhone 6 thì siêu thị bên em còn bản 32GB anh nhé, còn 6s 16GB thì siêu thị bên em hết hàng cũng khá lâu rồi anh nha, vui lòng tham khảo bản 32GB tại  nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.051701,
      "id": "30868840",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone có xem video YouTube dạng cửa sổ nổi được không ạ.",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc iPhone không hỗ trợ tính năng trên anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.01016,
      "id": "19690296",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu sử dụng để nghe nhạc, xem phim, chơi game,  lướt web thì pin sử dụng được bao lâu ạ,",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 nếu như bạn sử dụng để nghe nhạc, chơi game, xem phim, lướt web thì pin sử dụng liên tục được khoảng 4-5h bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.925092,
      "id": "25937326",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi ip 6 32gb này e mua online có hỗ trợ giảm 500k ko ? Và e đang phân vân giữa 6 32gb và 6s 32gb,e thấy mọi người bảo 6s dành cho người hay chơi game,bản thân em dùng điện thoại ko bao giờ chơi game chỉ lướt fb,lướt web,xem phim,và chủ yếu là hay chekin chụp ảnh. Mà 6s chênh hơn 6 thường 4 triệu,e rất phân vân,mong ad tư vấn giúp e nên dùng máy nào hợp lý ạ,e thì ko chơi game nhưng hay chụp ảnh ạ,sét về camara thì 6s có hơn 6 nhiều lắm ko ad ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì iPhone 6s 32GB có camera, hiệu năng, cấu hình nhỉnh hơn khá nhiều nên sẽ đáp ứng được nhu cầu sử dụng của bạn tốt hơn nên bạn có thể lựa chọn nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.860092,
      "id": "19449890",
      "field_search": "question",
      "question": "Chon iphone 6 hay 6s qtv",
      "answer": "Chào anh.Dạ Iphone 6s có nhiều ưu điểm so với Iphone 6 đó ạ, về thiết kế thì cả 2 sản phẩm đều khá mỏng và nhẹ, dễ cầm nắm và không gây mỏi khi sử dụng lâu đó ạ. Camera trước và sau của Iphone 6s lần lượt là 5MP và 12MP cao hơn so với Iphone 6 là 1.2MP và 8MP nên sẽ cho khả năng chụp hình tốt hơn anh nhé. RAM của iphone 6s là 2GB cao hơn so với Iphone 6 là 1GB nên sẽ cho khả năng xử lý các tác vụ đa nhiệm như chơi game, lướt web và xem phim tốt hơn đó anh nhé.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.801848,
      "id": "24652463",
      "field_search": "question",
      "question": "may xem phim truc tuyen lien tuc duoc trong vong bao lau",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm này có thể xem phim trực tuyến liên tục trong khoảng gần 3 tiếng anh nhé. Trường hợp này còn tùy vào độ sáng màn hình nữa nên thời gian trên chỉ là tham khảo thôi ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.788135,
      "id": "30458142",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy tự nhiên bị mất âm thanh là sao vậy,gọi không đổ chuông,nghe nhạc hay vô YouTube xem phim đều mất tiếng không có âm thanh gì là sao vậy ạ",
      "answer": "Chào anh ,Trường hợp này anh thử bật công tắc cạnh trái máy đã được bật lên chưa anh nhé.Mong nhận được phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.779046,
      "id": "18350094",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi máy mới mua  dùng lắm lúc  sao xem video trên youtube vs mấy trang wed xem phim mà k xem đc mà tắt nguồn đi bặt lại thù xem đc trường hợp này là sao",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do tín hiệu wifi không được ổn định, bạn vui lòng thử tắt cục phát wifi đi rồi mở lại và thử kết nối xem tín hiệu có tốt hơn không nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.6385,
      "id": "25145702",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 4 thường hay 6s plus v",
      "answer": "@Bảo Yến: Iphone 6",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.596433,
      "id": "20118968",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv xem dum iPhone 6s minh con bao hang bao lau im xxxx14074596648",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc là với thông tin chị cung cấp em kiểm tra thì không có thông tin về sản phẩm ạ. Không biết có phải chị mua sản phẩm tại Thegioididong.com không ạ. Nếu đúng thì chị vui lòng kiểm tra lại số IMEI để bên em có thể hỗ trợ cho chị tốt hơn chị nhé.Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.556949,
      "id": "30329345",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi con này còn màu khác không? hay chỉ còn màu vàng đồng?",
      "answer": "Chào chị, Với sản phẩm này bên em kinh doanh có màu vàng đồng thôi chị nha, không có sản phẩm màu khác chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.536151,
      "id": "25756444",
      "field_search": "question",
      "question": "Có ip cũ trả góp không hay chỉ máy zin mới được trả góp thôi vậy",
      "answer": "Chào anh, Dạ máy cũ bên em có hỗ trợ trả góp anh nha, máy cũ bên em đều được kiểm tra kĩ trước khi bán lại và những máy cũ đều được thu lại từ khách hàng mua máy mới tại Thegioididong.com anh nha. Anh vui lòng  cung cấp khu vực anh muốn mua hàng để bên em kiểm tra tại khu vực còn hàng không và hỗ trợ cụ thể giúp anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.534877,
      "id": "31585674",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi thường iPhone 6s hay 6s plus update lên ios 12.1.1 ad thấy cảm biến vân tay có bị chậm so với ios 12.1 hay 12.0.1 ko?",
      "answer": "Chào anh Dạ theo em kiểm tra và trải nghiệm thì hệ điều hành IOS 12.1.1 vân tay sử dụng khá là tốt và không có chậm hơn IOS 12.1 hoặc 12.0.1 đâu ạ anh có thể an tâm sử dụng cho máy anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.527818,
      "id": "19187762",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên Em sinh năm 1997  vậy có thể mua góp với công ti HD SÀI GÒN không ad .",
      "answer": "Chào anh! Với trường hợp của anh hiện tại đã đủ 19 tuổi thì bên em đã có thể hỗ trợ anh tham gia mua trả góp với công ty tài chính HD SaiSon được rồi, tuy nhiên anh có thể vui lòng đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên em có thể hỗ trợ chi tiết gói lãi suất phù hơp cho anh nhé.Chúc anh sớm mua được sản phẩm!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.506824,
      "id": "20725784",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu lướt web, xem phim,chơi game, nghe nhạc, gọi điện, lên 3G, wifi được một lúc thì máy sử dụng được bao nhiêu tiếng ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB nay nếu bạn sử dụng cho các tác vụ trên cùng lúc thì khoảng 4-5h là hết pin nha bạn.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.481953,
      "id": "27578692",
      "field_search": "question",
      "question": "Có miếng dán full màn hình ko ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em chỉ có thể dán được mặt phẳng của sản phẩm trên thôi vì sản phẩm trên có màn hình cong 2.5D hay anh dán phần mặt phẳng thôi cũng được và dùng thêm ốp thì sẽ không sao cũng như khi dán anh được bảo hành 3 tháng nên anh yên tâm hơn khi dán nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.447484,
      "id": "22118976",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỉ em cách xem bộ nhớ khả dụng trên iphone với ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể vào cài đặt- cài đặt chung- giới thiệu- bạn xem thông tin ở phần khả dụng nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.434359,
      "id": "21744797",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi màn hình iphone 6 32G Là màn hình FullHD hay HD vậy ạ",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh, sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB có màn hình HD anh nha. Hi vọng nếu anh có gì cần hỗ trợ, thì mong anh vui lòng phản hồi ngay với quản trị viên bên em, bên em sẵn sàng hỗ trợ giúp anh. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.431662,
      "id": "23481744",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn đổi iPhone 6s Plus 16BG thành iPhone 6 32GB được không ạ",
      "answer": "Chào anh !  Trường hợp này bên em sẽ thu lại và anh có thể dùng số tiền thu lại để mua sản phẩm anh cần ( bù thêm nếu có ). Bên em sẽ hỗ trợ hoàn lại phí máy nếu đó là sản phẩm mua tại Thegioididong.com, còn thời hạn bảo hành, ít trầy xước và là sản phẩm được mua với hình thức là sản phẩm mới, còn sản phẩm đổi trả hoặc không mua tại Thegioididong.com thì bên em sẽ không thu lại anh nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.375561,
      "id": "30321167",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này và nokia 5.1 cái nào màng hình đẹp hơn để xem phim",
      "answer": "Chào anh ,Dạ nếu anh muốn so sánh với điện thoại  thì theo trải nghiệm của mình iPhone 6 màn hình hiển thị hình ảnh Phim đẹp hơn ạ, tuy nhiên điện thoại Nokia 5.1 màn hinh to hơn giúp trải nghiệm Phim tốt hơn anh nhé.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.375561,
      "id": "28431111",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin ip6 dùng xem phim zalo fb liên tục thì đc bn tiếng ạ",
      "answer": "Chào bạn, Sản phẩm đáp ứng thời gian sử dụng liên tục khoảng 3 giờ, tuy nhiên sẽ tùy thuộc vào ứng dụng sử dụng, kết nối và độ sáng màn hình sẽ có sự chênh lệch ạ Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.342094,
      "id": "31869800",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 chạy ios 12 có ổn ko nhỉ?? mình ko chơi Game. chủ yếu xem phim với mạng xã hội thôi",
      "answer": "Chào anh,  Dạ với iPhone 6 thì có thể đáp ứng được IOS 12 ạ nên anh có thể cập nhật lưu ý khi đã cập nhật thì không quay về phiên bản cũ được ạ. Xin thông tin đến anh ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.322023,
      "id": "17837193",
      "field_search": "question",
      "question": "chào ad, bản ip6 32G này có màu khác không hay chỉ có vàng đồng thôi ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm này hiện bên em chỉ kinh doanh một màu duy nhật là màu vàng đồng anh nhé, anh có thể tham khảo màu nãy cũng rất đẹp và sang trọng. Nếu quan tâm anh có thể cung cấp thông tin khu vực để em kiểm tra hàng giúp anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.271341,
      "id": "31116819",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6,32GP này quay phim tốt không ? Quay bao nhiêu h ạ !",
      "answer": "Chào anh Dạ theo cảm nhận của em thì máy này quay phim khá là tốt ạ, tùy vào dung lượng bộ nhớ mà thời gian quay có thể khác nhau tùy vào nhu cầu người dùng anh nhé. Anh có thể ghé siêu thị bên em để trải nghiệm và cảm nhận sản phẩm  sẽ tốt hơn anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.228007,
      "id": "22595839",
      "field_search": "question",
      "question": "Bt đang xem phim ở youtube trên android nếu click nhầm vào clip khác thì có nút bấm quay lại được. Giờ qua IP tải youtube trên appstore về xem phim mà đang coi clip này click nhầm vào clip khác thì không biết quay lại ntn, toàn phải tắt đi xong tìm clip đó coi lại. Khó chịu lắm lun.",
      "answer": "Chào bạn,Với iPhone thì bạn thử chạm vào video đang xem > bạn kiểm tra sẽ có biểu tượng quay lại video trước > bạn nhấp vào xem có được chưa nhé.Nếu bạn không có biểu tượng này thì bạn có thể xóa Youtube đi tải lại xem có chưa nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.221007,
      "id": "26604303",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi giá iphone 6 còn 6.990.000 luôn hay là chỉ có hạn ạ ?",
      "answer": "Chào anh ! Dạ iPhone 6 32GB bên em đã giảm giá còn 6.990.000đ luôn nha anh. Không biết là anh đang ở quận huyện, tỉnh nào để em kiểm tra xem còn hàng không anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.200283,
      "id": "19328163",
      "field_search": "question",
      "question": "6 thường này giờ full box hay hàng xài r vậy bạn?",
      "answer": "Chào chị,Dạ đây là sản phẩm Full Box chị nhé, ngoài ra thì sản phẩm này mới 100%, chưa khui Seal chị nhaChia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.192251,
      "id": "25226549",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là nếu mình chỉ onl face, mess, xem phim nghe nhạc với lên youtube và chơi game kiểu liên minh mobile thì iphone 6 với samsung j7 prime cái nào dùng tốt hơn ạ, với nếu mua iphone 6 cũ dùng có tốt không?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 được hệ điều hành iOS tối ưu cực tốt khiến hiệu năng cao giúp chơi game và load các ứng dụng trên tốt hơn và mượt mà hơn bạn nhé .iPhone 6 cũ bên mình kinh doanh còn khá mới và dùng rất tốt  .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.130134,
      "id": "26238351",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này ram chỉ có 1 gb vậy có chơi PUBG dc k a ? Max cấu hình hd dc k a ?",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì cấu hình máy có thể đáp ứng được game, tuy nhiên nếu max cấu hình thì có thể xảy ra chậm lag bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.08676,
      "id": "22232120",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở bình dương còn điện thoại iPhone đã qua sử dụng không ạ iPhone 6s lus hay 6 lus không ạ",
      "answer": "Chào anh, Theo như em kiểm tra thì tại Bình Dương đang còn khá nhiều sản phẩm Iphone 6s Plus đã qua sử dụng đó anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.075091,
      "id": "17440910",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi là iphone 6 là dùng touch id như trên iphone 5s hay giống như trên iphone 6s vậy",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 sử dụng cảm biến vân tay thế hệ đầu tiên giống iPhone 5s bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.044611,
      "id": "27355325",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi 2018 rồi có còn nên mua iPhone 6 nữa không tác vụ của em là xem phim , chơi game liên quân , lướt web, facebook........... Với những tác vụ này máy có trụ được từ 3-4 tiếng không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Dạ sản phẩm đáp ứng tốt nhu cầu trên của bạn nhé, máy có thời gian sử dụng liên tục khoảng 3 giờ, tuy nhiên sẽ tùy thuộc vào ứng dụng sử dụng, kết nối và độ sáng màn hình sẽ có sự chênh lệch ạ Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.034996,
      "id": "30732338",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 và huawei nova 2i máy nào sử dụng tốt cho chụp ảnh , xem phim và lướt web ổn định và dùng lâu dài ạ . không chơi game",
      "answer": "Chào anh Cấu hình của Điện thoại iPhone 6 đáp ứng các yêu cầu trên tốt hơn anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.032817,
      "id": "21420270",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi? sao iphone 6 độ dày là 6.9mm, còn iphone 6s là 7.3mm, có đúng hay không?",
      "answer": "Chào anhĐiện thoại iPhone 6 32GB Dày 6.9 mm Điện thoại iPhone 6s Dày 7.1 mm anh nhé .Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.026224,
      "id": "20309305",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin của iphone 6 bản 32gb vs 64gb xài đc bao lâu v bao gồm xem phim chơi game lướt web",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 thời gian sử dụng khoảng 3-4 giờ, nhưng còn tùy thuộc vào kết nối mạng và cường độ sử dụng của bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.01776,
      "id": "21216565",
      "field_search": "question",
      "question": "dòng iphone 6 32gb này còn máy mới 100% full box nguyên seal không admin?",
      "answer": "Chào chị, Với sản phẩm này bên em kinh doanh hàng chính hãng mới 100% còn nguyên seal chị nhé , chị vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp chị nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.991969,
      "id": "21821237",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tải phim trên youtube về iphone mở cho nào ad",
      "answer": "Chào bạn.Bạn cho mình xin thông tin cụ thể là bạn đã tải video youtube về rồi nhưng không biết chỗ mở để xem lại hay là bạn chưa biết cách tải video trên youtube để bên mình kiểm tra giúp bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.934037,
      "id": "19534347",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình còn iphone 6 16GB hoặc iphone 6s 16GB không ạ... Giá bao nhiêu ad",
      "answer": "Chào anh Vinh,Rất tiếc! Hiện Thegioididong.com không kinh doanh iPhone 6 16GB và 6s 16GB nữa ạ. Nếu được, anh tham khảo và chọn mua mẫu khác giúp em nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.925153,
      "id": "21432804",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ, A7 2017 and Iphone 6 thì cái nào đáp ứng tốt nhh cầu chơi game, đi du lịch, xem phim giải trí ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì theo trải nghiệm của mình thì Điện thoại Samsung Galaxy A7 (2017) sẽ đáp ứng được nhu cầu sử dụng của bạn nhỉnh hơn nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.917358,
      "id": "19887806",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi liên quân full setting có giật lag k ad",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì có thể chơi mượt Game Liên Quân đồ họa cao nhất bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.895547,
      "id": "30788985",
      "field_search": "question",
      "question": "Em dán chống trầy mặt sau điện thoại ạ nhưng không full , giờ thế giới di động có dán full không ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ không biết chị đang muốn dán sản phẩm nào ạ?Mong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.890539,
      "id": "22738594",
      "field_search": "question",
      "question": "PMH 500k có được trừ vào giá SP không hay chỉ áp dụng khi mua sp khác vậy bạn?",
      "answer": "Chào anh,Với Phiếu Mua Hàng, anh dùng vào mua hàng lần sau và không áp dụng trừ vào giá sản phẩm anh nhé.Thông tin tới anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.886215,
      "id": "30437243",
      "field_search": "question",
      "question": "đang ko biết có nên chọn mua iphone 6s thay vì 6 hay ko nên hỏi ad là có phải iphone 6s sẽ mạnh hơn và chạy nhanh hơn nhiều so với 6 hay ko?",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra cấu hình máy iPhone 6s có hiệu năng cao hơn khá nhiều so với máy iPhone 6 nên hỗ trợ bạn sử dụng có phần mượt mà hơn nha bạn.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.871027,
      "id": "18542586",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi, e chỉ có cmnd + bằng lái thì trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào chị,Với CMND và bằng lái xe chị có thể tham gia trả góp được và chị nên tham khảo gói lãi suất 1.75% của công ty tài chính HOME CREDIT vay trong 8 tháng (mỗi tháng góp 676.000₫) và trả trước 50% (tương đương 4.495.000₫), điều kiện là chị phải từ đủ 20-60 tuổi. Nếu cảm thấy phù hợp chị có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ chị làm hồ sơ online tiện lợi nhất chị nha.Mong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.818652,
      "id": "32136117",
      "field_search": "question",
      "question": "K ra iphone 6s nữa àk AD",
      "answer": "Chào chị ! Dạ em rất tiếc sản phẩm này bên em đã ngừng kinh doanh rồi ạ, mong chị thông cảm chọn sản phẩm khác giúp em chị nhé. Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.782569,
      "id": "32013955",
      "field_search": "question",
      "question": "Chinh lai ban phim tieng viet sao vay ad ?",
      "answer": "Chào anh Trên bàn phím , anh chạm và giữ vào biểu tượng hình trái đất và chọn tiếng Việt là được anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.733624,
      "id": "19039812",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh moi so huu key iphone 6 32gb nay. Minh co dieu can hoi. Vi khi su dung youtube luc phim dang xem va minh keo xuong tìm phim khac thi man hjnh giật va cham lai tí. Va khj dang xem phim minh bam nut home tren man hjnh de ra ngoai thi no rat cham. Chi co vay thoi. Khi bấm dừng phim trong youtube lai thi moi thứ binh thuong.",
      "answer": "Chào bạn !Khi bạn thoát ứng dụng hay chuyển đổi video thì vẫn có độ trễ là bình thường nha. Bạn chạm 2 lần Home > Vuốt các ứng dụng lên đóng hết đi, nhưng vậy máy sẽ hoạt động tốt hơn nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.725654,
      "id": "32229770",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd hậu nghĩa còn iphone 6s hay 6 ko vậy?",
      "answer": "Chào anhDạ rất tiếc  đang tạm hết hàng tại khu vực này ạ, nếu anh quan tâm sản phẩm có thể cho em xin thông tin số điện thoại để bên em tư vấn và hỗ trợ anh chuyển hàng (2-7 ngày) từ siêu thị có hàng gần nhất được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.700333,
      "id": "24969408",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 TGDD không bán màu khác ạ ??? Hay chỉ có vàng đồng thôi??",
      "answer": "Chào anh Hiện bên hãng chị hỗ trợ cung cấp hàng màu vàng đồng cho bên em nên bên em chỉ kinh doanh được màu vàng đồng thôi ạ.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.675255,
      "id": "29712961",
      "field_search": "question",
      "question": "Khay sim của 6s lắp sang SE hay khay sim SE lắp sang 6s có vừa không nhỉ",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc do thiết kế máy khác nhau nên khi lắp có thể gây hự hại cho máy ạ, anh giúp em liên hệ để được kiểm tra và hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.672981,
      "id": "31494911",
      "field_search": "question",
      "question": "cho tôi hỏi cái này là full 100% hay hàng dùng r vậy !!!",
      "answer": "Chào anh, Dạ sản phẩm này bên em kinh doanh nguyeean seal mới 100% anh nha!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.670839,
      "id": "19621391",
      "field_search": "question",
      "question": "35 xxxx6 866231 4 Ad xem dùm e máy e quốc tế hay máy clock dùm e ad",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì anh có thể liên hệ với trung tâm bảo hành của hãng để được kiểm tra và hỗ trợ cho anh chính xác anh nhé. Với số IMEI này bên em không tìm được thông tin sản phẩm ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.664453,
      "id": "20933272",
      "field_search": "question",
      "question": "Moi mua chua duoc mot tuan phim nguon long leo .la thiet ke nhu vay hay may bi loi vay ad",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh vui lòng mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được nhân viên kiểm tra giúp anh tốt hơn anh nhé.Thân chào anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.65884,
      "id": "30316961",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi mua trả gop chỉ cần mang sổ hộ khẩu và cmt lên là được ah. Hay cần phải photo ra?",
      "answer": "Chào anh,Dạ CMND là bản gốc và  sổ hộ khẩu gốc  (nếu photo thì phải photo nguyên cuốn và công chứng không quá 3 tháng ) anh nhé và đủ từ 20- 60 tuổi ạ, vậy anh  có cần bên em tư vấn thêm gì không để bên em hỗ trợ anh ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.654735,
      "id": "26510491",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6S Plus từ iOS 11 hạ xuống iOS 10 được không quản trị viên",
      "answer": "Chào bạn, Hãng Apple đã chặn không cho người dùng hạ xuống iOS 10 nữa nên không hạ được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.654204,
      "id": "27757053",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng 500.000d có trừ vào tiền thanh toán được không hay chỉ đùng để mua phụ kiện thôi !",
      "answer": "Chào chị ! Dạ Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ không hỗ trợ trừ vào giá máy nha chị, mong chị thông cảm nha, chỉ dùng để mua tất cả sản phẩm kinh doanh ở Thegioididong và Dienmayxanh ở đơn hàng sau ạ, chị có thể dùng số điện thoại nhập vào ô coupon để nhận mã giảm giá từ 3% đến 5%, sau đó mình đặt mua với giá giảm ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.588061,
      "id": "19800650",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 có chơi được game Gangstar New Orleans hay không",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm Iphone 6 này có thể đáp ứng được game này anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.570717,
      "id": "19410678",
      "field_search": "question",
      "question": "xxxx44064237763 ad kiếm tra xem may co bao hanh không",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc em không tìm thấy mã Imei này trên hệ thống, anh vui lòng kiểm tra lại. Có thể sản phẩm không mua tại Thegioididong.com nha anh.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.543954,
      "id": "25530614",
      "field_search": "question",
      "question": "Phone 6 thường với xiaomi note 4 cái nào xem phim và chơi game mượt hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Hai máy này thì máy Iphone 6 sẽ cho hiệu năng cao hơn và xử lý mượt hơn khi chơi game bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.526525,
      "id": "28723193",
      "field_search": "question",
      "question": "phiếu mua hàng 500k khi mua ip6 có áp dụng trực tiếp được hay không. 7tr490 còn 6tr990 hay phiếu đó chỉ áp dụng cho lần mua sau",
      "answer": "Chào anh,Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ không trừ vào giá sản phẩm anh nha. Anh có thể sử dụng Phiếu mua hàng này để mua tất cả siêu thị tại Thegioididong.com ở đơn hàng sau anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.509397,
      "id": "19465958",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang định mua j7 pro hoặc iphone 6 32gb , e chỉ chup hinh xem phim face , zalo ít game thui .. e cần tìm 1 máy ko lag giật mạng .. và tuổi thọ và độ mượt của máy cao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Nếu như bạn muốn sử dụng hệ điều hành mượt mà lâu dài, thì bạn nên chọn iPhone 6 32Gb nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.465146,
      "id": "27456388",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi may moi mua được nam ngay vay may chay ios 11.2 hay la 11.3 va nếu minh muốn xem la xem o đau",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này tùy vào lô hàng của hãng bạn nhé. Bạn vui lòng vào Cài đặt> cài đặt chung> giới thiệu>phiên bản để kiểm tra bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.449544,
      "id": "29644923",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 hạ ios xuống 10.3.3 được không ad",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc không thể hạ hệ điều hành của máy sau khi đã cập nhật anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.417291,
      "id": "31628115",
      "field_search": "question",
      "question": "Có bán iphone 6s không ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ em rất tiếc sản phẩm này bên em đã ngừng kinh doanh rồi ạ, mong anh thông cảm chọn sản phẩm khác giúp em anh nhé. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.412757,
      "id": "32222632",
      "field_search": "question",
      "question": "Có thay pin cho iphone 6s ko ad?",
      "answer": "Chào anh,  Dạ rất tiếc, bên em không hỗ trợ thay pin nhưng nếu anh mua bên em thì có thể mang đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ chuyển hãng ạ. Xin thông tin đến anh ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.412153,
      "id": "22794081",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi sim kép chỉ Sài riêng 1sim hay nhiều sim v?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này hiện em không có thông tin chính xác về sim kép anh đang thắc mắc là sim gì ạ? Anh có thể cho em xin thông tin về sản phẩm mà anh đang quan tâm để em hỗ trợ kiểm tra thông tin chính xác hơn giúp anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.396156,
      "id": "29668582",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online đặt trước và có trả góp được không. có được giá 6690k không. Hay chỉ áp dụng giá giảm khi đặt online nhưng phải mua đứt luôn sp",
      "answer": "Chào anh Thái,Dạ để mua giá sốc online thì anh vui lòng đặt hàng giúp em anh nhé (kết thúc vào 09/09)Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.381307,
      "id": "27004043",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mua máy này thì ra nước ngoài có sử dụng được không ạ? Hay chỉ sử dụng ở Việt Nam thôi?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì nếu bạn mua máy bên mình thì là sản phẩm chính hãng quốc tế nên chỉ cần băng tần mạng được máy hỗ trợ là có thể sử dụng được bình thường nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.379863,
      "id": "20863662",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6  32GB 2017 này đáp ứng đc nhu cầu cơ bản về giải trí như Facebook,Zalo,xem phim trên yotobe, chơi game nặng như Liên Quân Mobile có giật lag hông AD!",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì có thể sử dụng mượt các ứng dụng, Game bạn đề cập bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.375012,
      "id": "21425456",
      "field_search": "question",
      "question": "Mã sản phẩm trúng giải sh 150i đợt 2 vừa rồi là gì thế ad. E vừa mua iPhone 6 rồi nhưng giờ xem lại không thấy. Vấn đề này ad có thế giải thích được không",
      "answer": "Chào anh Lâm,Trường hợp trên anh vui lòng cung cấp thêm thông tin anh mua sản phẩm và chương trình khuyến mãi vào tháng mấy để em kiểm tra thông tin giúp anh.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.364372,
      "id": "18226692",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd còn sản phẩm ip màu bạc nào không. 6 hay 6s.",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại Thegioididong.com không kinh doanh sản phẩm IPHONE 6 màu bạc hay Iphone 6s màu bạc anh nha. Tuy nhiên bên em  có kinh doanh màu vàng đồng khá là đẹp mắt và sang trọng anh nha. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm này thì anh có thể cho em xin thông tin họ tên và số điện thoại của anh để bên em có thể liên hệ cho anh tư vấn và hỗ trợ anh tốt hơn anh nhé.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.359999,
      "id": "27761680",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là mình không có nhu cầu chơi game và xem phim, chủ yếu chỉ lướt web tìm thông tin, chat, tra từ điển, nghe nhạc, trả lời email, pin thì đủ dùng khoảng trên 4 tiếng. Vậy máy iphone 6 32GB này có thể đáp ứng tốt không? Xin cảm ơn QTV.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này thì  iPhone 6 vẫn đúp ứng được tốt nhu cầu sử dụng của bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.351246,
      "id": "22286984",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi e tải bộ phim ở trên safari tải về r k pt xem no ở đâu",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.348839,
      "id": "18174861",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 bên bạn có dán full mặt lưng không qtv",
      "answer": "Chào chị,Dạ Thegioididong.com có hỗ trợ dán mặt lưng giúp chị nha. Chị có thể mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất bên em hỗ trợ chị nha.Mong nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.332047,
      "id": "25343440",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad kiểm  tra  giup e xem iPhone6 của  e có  iCloud hay  ko ạ imel xxxx98068251386",
      "answer": "Chào bạn, Hiện Apple đã đóng trang kiểm tra tình trạng iCloud trên máy trực tuyến nên không kiểm tra được bạn nhé.Mong bạn thông cảm.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.302126,
      "id": "22611740",
      "field_search": "question",
      "question": "O tgdd co dán kinh cuongluc full man hinh 5D k ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại Thegioididong.com không có kính cường lực cho điện thoại nha anh. Hiện tại Thegioididong.com chỉ có miếng dán dẻo khi dán được bảo hành 3 lần dán trong thời hạn 3 tháng thôi ạ.Thông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.297875,
      "id": "22265728",
      "field_search": "question",
      "question": "Có áp dụng góp 0% cho gói của hd saison hk ad",
      "answer": "Chào anh Trường,Hiện em bên Online không có thông tin về gói trả góp bên HD SaiGon có hỗ trợ góp lãi suất 0% hay không ạ, mong anh thông cảm, anh có thể đặt hàng trước sau đó anh ghé siêu thị gần nhất công ty tài chính kiểm tra gói trả góp cho anh cụ thể đến anh nhé!Rất xin lỗi đến anh vì sự bất tiện này ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.29366,
      "id": "20999930",
      "field_search": "question",
      "question": "Em vân phân giữa 4 con dt cũ vì con nào em cũng thích cả  4 con là iphone 6s plus cũ, iphone 7 cũ, samsung galaxy S7 edeg cũ, c9 pro cũ chủ yếu là chơi game, xem phim,... mong các anh giúp em chọn ạ.",
      "answer": "Chào chị Về trường hợp của chị thì giữa các sản phẩm chị quan tâm, và theo như nhu cầu của chị, em khuyên chị chân thành chị nên lựa chọn sản phẩm Iphone 7 cũ  ạ. Vì sản phẩm này hỗ trợ chiến game tốt cũng như sử dụng lâu dài  ổn định hơn đó chị. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.267708,
      "id": "21723601",
      "field_search": "question",
      "question": "Không có thẻ mastercard chỉ có thẻ visa có được không bạn?",
      "answer": "Chào chị, Hiện bên em có giảm 300.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard chị nha, không hỗ trợ thẻ visa ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.240453,
      "id": "19489753",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nên mua iphone 6s hay thường hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu có điều kiện thì bạn nên sử dụng iPhone 6s, có thiết kế đẹp , chụp ảnh đẹp và hiệu năng mạnh hơn bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.228325,
      "id": "23213926",
      "field_search": "question",
      "question": "KM ngày 18/11 chỉ áp dụng với một đơn hàng thôi hả shop? Mua hai chiếc có được giảm cả hai không hay cả đơn chỉ giảm 500k ạ?",
      "answer": "Chào chị,Mỗi số điện thoại chỉ được mua 1 máy với giá khuyến mãi này thôi ạ.Thông tin đến chị ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.215919,
      "id": "29809979",
      "field_search": "question",
      "question": "mua iphone nay co dc full box khong a",
      "answer": "Chào anh,Được anh nhé, sản phẩm này Trong hộp có: Sạc, Tai nghe, Sách hướng dẫn, Cáp, Cây lấy sim đó ạ. Nếu anh quan tâm anh vui lòng cung cấp thông tin khu vực anh đang ở để bên em kiểm tra giúp anh xem còn hàng không ạ !!Mong nhận phản hồi từ anh !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.206659,
      "id": "18102217",
      "field_search": "question",
      "question": "Dt này có mấy màu vậy ad. Hay chỉ 1 màu vàng đồng",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại sản phẩm này bên em đang kinh doanh với 1 phiên bản màu vàng đồng thôi anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.163483,
      "id": "20661925",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 không sạc được khi tắt nguồn à ad",
      "answer": "Chào anh Đại,Iphone 6 khi tắt nguồn thì vẫn sạc pin được ạ, nếu anh không sạc được có thể thông tin cụ thể hơn để em hỗ trợ cho anh nhé.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.143267,
      "id": "32024164",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi thời lượng sử dụng pin vs những thao tác (xem phim, fb, zlo,) là khoảng mấy tiếng?",
      "answer": "Chào anh ,Dạ máy có thể dùng liên tục được 3-4 tiếng thì hết 100% pin tuy nhiên sẽ tùy vào tác vụ sử dụng, độ sáng màn hình và kết nối mạng mà sẽ có sự chênh lệch đó ạ. Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.140787,
      "id": "31000836",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 chữ mờ hơn 6s đúng ko ad?",
      "answer": "Chào anh , Hai điện thoại iPhone 6 và iPhone 6s dùng cùng 1 loại màn hình và độ phân giải nên cho khả năng hiển thị là tương đương anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.13509,
      "id": "30173876",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi iPhone 6 có người nói Sài được 4G nhưng không chuyển sang 4G được mà chỉ Sài được 3G vậy có mạnh như 4G không anh",
      "answer": "Chào anh Dạ nếu anh sử dụng 3G thì tốc độ mạng không nhanh bằng 4G ạ, anh giúp em kiểm tra lại dịch vụ mạng của sim có đăng kí 4G không sau đó sử dụng lại xem có được không anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.11899,
      "id": "21303215",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn em  nó xài ip 4s mà em thử xem phim ở mạng wifi mạnh, sạc 100%, độ sáng 50% thì em xem phim tuột rất nhanh, hình như tầm 1p nó tuột 1 lần. Vậy ip 6 này nó có tốt vì pin hk ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 dùng PIN rất tốt , dùng liên tục được khoảng 4-5 giờ tùy ứng dụng và kết nối mạng bạn dùng bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.118393,
      "id": "19185825",
      "field_search": "question",
      "question": "- em 20t muốn mua 6s thì làm thủ tục như thế nào ad. E chỉ có giấy cmnd và bằng lái xe. Còn hộ khẩu thì sao ad? Lãi xuất của 6s thì sao ad?",
      "answer": "Chào chị TrúcVới các giấy tờ trên thì chị có thể góp trước cho máy tối thiểu là 20% chị nha. Nếu được thì chị có thể để lại cho em thông tin về khả năng trả trước em sẽ tư vấn giúp chị gói lãi suất ưu đãi nhất chị nhé.Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.104491,
      "id": "17932603",
      "field_search": "question",
      "question": "Màn hình này youtube o do phan giai 720p thui phai khong qtv",
      "answer": "Chào bạn. Vì máy là màn hình chuẩn HD nên xem Youtube hiển thị ở mức tối ưu là HD 720p là tối đa. Bạn vẫn có thể xem clip 2k 4k, nhưng không có sự chênh lệch về độ nét trên máy.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.0459,
      "id": "21710700",
      "field_search": "question",
      "question": "AD kiểm tra xem máy em mua được mấy tháng rồi ạ imei xxxx58066088429",
      "answer": "Chào bạn ! Để bảo mật thông tin cho khách hàng, thì bạn vui lòng bấm vào, và bấm chọn \"xem thời hạn còn bảo hành của sản phẩm\" và nhập số imei, sau đó bạn sẽ xem được thông tin bảo hành của sản phẩm bạn nhé.  Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.044012,
      "id": "30579509",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi  mình mua ip 6 32 g mới có xem hàng trước không, và có tặng kèm theo,  tai nghe, pin sạc dự phòng, hay bao da không zây, tại gần chỗ mình có cửa hàng thế giới di động ko cho xem hàng trước, muốn xem tốn 200k nữa",
      "answer": "Chào anh, Dạ iPhone 6 anh cần thanh toán rồi bên em mới hỗ trợ khui seal được anh nha! Trong hộp có kèm Sạc, Tai nghe, Sách hướng dẫn, Cáp, Cây lấy sim, không có pin dự phòng, bao da ạ!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.042879,
      "id": "19910421",
      "field_search": "question",
      "question": "tại s e có cảm giác iphone 6s to hơn iphone  vậy hay do ốp",
      "answer": "Chào anh,Dạ việc này có thể là do ốp lưng hay là do tầm nhìn của anh đó anh nhé, 2 sản phẩm này tương đương nhau về kích thước đó anh ơiChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.018424,
      "id": "21923455",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6s 32gb có màu hồng không vậy",
      "answer": "@Nam: nhầm 6 thường",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.0055485,
      "id": "20236500",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hỏi là sạc của iphone7 dùng được cho 6s không?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vẫn có thể sử dụng sạc của iPhone 7 để sạc cho iPhone 6s được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.976313,
      "id": "18562313",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua góp máy iphone 6  không trả trước chỉ có cmnd với hộ khẩu gốc, không có hóa đơn điện được không ạ",
      "answer": "Chào chịTrường hợp này nếu chị không có hoá đơn điện thì chị không thể góp trả trước 0đ chị nhé. Tuy nhiên chị có thể thay thế hoá đơn điện bằng hoá đơn cáp / nước / net/ hợp đồng lao động hay bảng lương chị có 1 trong các giấy tờ này không ạ để bên em hỗ trợ cho chị nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.932394,
      "id": "19858438",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi sao em xem youtube trên iphone lát cái nó tắc màng hình à chỉ em làm sao ko tắc màng hình khi xem youtube",
      "answer": "Chào bạnNếu bạn xem video mà màn hình bị tắt như vậy thì do ứng dụng bị lỗi rồi đó bạn, bạn hãy xóa ứng dụng Youtube này đi và tải lại để khắc phục lỗi này.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.928785,
      "id": "18232703",
      "field_search": "question",
      "question": "nen chon 6 hay 6s ak",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh hoàn toàn nên lựa chọn iPhone 6S thay vì iPhone 6 vì phiên bản iPhone 6s đều vượt trội hơn từ camera cho đến hiệu năng cấu hình của máy đó ạ, ngoài ra 4G LTE Cat 6 của iPhone 6s cũng là một điểm nhấn sáng giá với xu hướng sử dụng và hỗ trợ 4G hiện tại đó ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.9272995,
      "id": "27688125",
      "field_search": "question",
      "question": "nên mua 6 hay 6s ạ",
      "answer": "Chào chị HoaDạ, giữa hai sản phẩm chị quan tâm thì em thấy chị nên mua có cấu hình mạnh hơn dùng tốt hơn chị nha. Nếu chị quan tâm sản phẩm,chị vui lòng cho em xin số  điện thoại để bên em hỗ trợ đặt hàng, giao hàng  giúp chị ạ.Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.906996,
      "id": "28907462",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi được free fire không hay rules of survivak không",
      "answer": "Chào bạn, Dạ máy này có thể đáp ứng 2 tựa game bạn đề cập bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.884089,
      "id": "22821197",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6s 16gb còn k ad.  Củ 99% cũng dc.",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm điện thoại iPhone 6s 16GB đổi trả bên em được kinh doanh ở nhiều khu vực với mức giá khác nhau, anh vui lòng cho em biết khu vực của anh ở đâu để em hỗ trợ kiểm tra chính xác nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.873458,
      "id": "27415079",
      "field_search": "question",
      "question": "May em toi xem phim va em thay màn hình em bi hở thế co phai la bi lổi màn hình ko a",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua máy tại siêu thị Thegioididong.com thì anh có thể mang máy đến siêu thị gần nhất để được nhân viên kiểm tra máy và giúp anh chuyển máy lên hãng hỗ trợ và hãng sẽ báo phí và thời gian cụ thể đến anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.847052,
      "id": "27150395",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có thể mua trả góp với HD Sai gon đươc không?",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để chờ anh chờ lâu,ANh có thể mua trả góp bên HD SaiSon đó ạ, tuy nhiên anh phải đến siêu thị làm hồ sơ mới được anh nhé !!Chia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.839621,
      "id": "20052701",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop ơi, chỉ có cmnd với hộ khẩu được không ạ?",
      "answer": "Chào anh Ninh,Có CMND, hộ khẩu và đủ 20 tuổi là có thể mua góp được nha. Anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.75% của HomeCredit, anh trả trước 50% và góp trong 8 tháng. Nếu cảm thấy gói lãi suất này phù hợp anh có thể để lại thông tin số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ làm hồ sơ trả góp Online giúp anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.834296,
      "id": "26542482",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad kiểm tra hộ em xem Iphone 6 này chơi liên quân có hỗ trợ tính năng \"fps cao\" không",
      "answer": "Chào bạn iPhone 6 không có tính năng bật fps cao bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.821129,
      "id": "19144922",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin của ip6 lên youtube xem video liên tục thì được mấy giờ vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Khi bạn xem phim với kết nối 3G hoặc wifi thì có thể sử dụng liên tục khoảng 3 đến 4 tiếng đó bạn.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.799433,
      "id": "25847869",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là con Iphone 6 với samsung J7 pro thì cái nào onl face, chụp hình,xem phim, nghe nhạc vào youtube và chơi vài game không quá nặng thì cái nào hơn ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì iPhone 6 sử dụng Chíp Apple A8 cho hiệu năng xử lý mạnh hơn và đáp ứng tốt như cầu sử dụng trên của bạn, và máy chụp ảnh đẹp, màu sắc tươi, nét hơn bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.781037,
      "id": "21636523",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi iPhone 6s phus32GB có chống Nước ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, iPhone 6 32GB không hỗ trợ chống nước bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.77911,
      "id": "21275891",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy pin có trâu không ạ vì em thấy chỉ có 1810mAh (em dùng chỉ facebook, chat Mess, lướt web, xem clip, chơi Farm và Candy Crush thôi ạ!)",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 32GB bạn có thể sử dụng liên tục khoảng 2-3h, tùy vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.7783375,
      "id": "23265293",
      "field_search": "question",
      "question": "Adapter Sạc + Dây Cáp Lightning 1.8A Hammer dùng cho iphone 6 được không ad,có an toàn không ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ được ạ, sản phẩm bên mình kinh doanh đều được qua kiểm duyệt nên sẽ rất an toàn, bạn yên tâm chọn mua và tin dùng vào sản phẩm nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.777667,
      "id": "23466311",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi e ở quang trung TP tháj nguyên. A xem giúp e còn máy iphone 6s mới 99% k ạ?",
      "answer": "Chào chị, Em kiểm tra thì không có sản phẩm Iphone 6s hàng đổi trả tại TP. Thái Nguyên chị nha , chị vui lòng tham khảo sản phẩm khác chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.7623625,
      "id": "21977095",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6s plus lên ios 11 hạ xuống ios10 được k?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn có thể hạ xuống hệ điều hành IOS 10.3.3 theo hướng dẫn tại bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.755205,
      "id": "27119301",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6s còn hàng không ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em còn Điện thoại iPhone 6s 32GB ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin tỉnh/thành phố, quận/huyện, đường anh đang sinh sống để bên em kiểm tra xem còn hàng không ạ. Mong phản hồi từ anh ạ.  ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.743622,
      "id": "27394058",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chi cho em hoi em moi mua iPhone 6 dc 6 ngay lúc xem phim vào ban đem em thay bi hở màn hình la sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Đối với trường hợp của bạn, rất tiếc do mình không cầm sản phẩm trên tay nên không thể xác định được chính xác tình trạng của bạn, mong bạn thông cảm và bạn có thể dành chút thời gian mang sản phẩm đến Thế Giới Di Động gần nhất để bộ phận kỹ thuật kiểm tra và hỗ trợ trực tiếp cho bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.741841,
      "id": "21924551",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua điện thoại mơi bên mình được miễn phí 3 lần dán trong vòng 3 tháng phải không? Mỗi tháng chỉ đc dán 1 lần hay muốn dán lúc nào cũng được?",
      "answer": "Chào anh Quý,Trường hợp này thì anh có thể dán bất cứ lúc nào trong vòng 3 tháng đều được anh nha. Nhưng không được vượt quá 3 lần anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.718754,
      "id": "24371372",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho Hỏi Iphone 6 Hoặc Iphone 6s 16Gb Còn Không Ạ",
      "answer": "Chào anh! Rất tiếc hiện tại Iphone 6 6s 16gb không còn anh nha. Anh vui lòng tham khảo phiên bản 32gb hỗ trợ sử dụng tốt đó anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm, anh vui lòng cho em xin số  điện thoại để bên em  hỗ trợ anh mua hàng, và giao hàng tận nơi nếu anh muốn.Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.70099,
      "id": "31825376",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi đây là 6s hay là 6s plus z ạ.",
      "answer": "Chào anh !Dạ đây là sản phẩm iPhone 6 32GB nha anh, bên em không còn kinh doanh iPhone 6S ạ còn 6S Plus 32GB anh có thể xem  ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.695854,
      "id": "26462184",
      "field_search": "question",
      "question": "xem youtobe chất lượng 1080 hay 1440 vậy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ điện thoại này có thể xem được độ phân giải 1440p trên Youtube nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.689672,
      "id": "32835521",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6s plus 16GB có năng cấp lên IOS 12 được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại em kiểm tra thì Iphone 6s plus 16GB có thể nâng cấp lên IOS 12 ạ. Xin thông tin tới anh!!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.683762,
      "id": "21546608",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi .ad check imei iphone giùm được không ad .coi là hàng gì giúp mình với xxxx86068771062",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện tại em không kiểm tra được thông tin sản phẩm có mã IMEI là 356986068771062 anh nhé. Có thể là sản phẩm không được mua tại Thegioididong.com ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.672214,
      "id": "20184031",
      "field_search": "question",
      "question": "Có bán trả góp iphone 6s 32GB không ạ ?",
      "answer": "Chào anh Tiến, siêu thị Thegioididong.com có hỗ trợ mua trả góp đó anh! Để được hỗ trợ tư vấn góp cụ thể, anh vui lòng cho em xin thông tin về độ tuổi, các giấy tờ anh có như CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện để em hỗ trợ nhé!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.665926,
      "id": "22693582",
      "field_search": "question",
      "question": "Về 10.3.3 được không ad",
      "answer": "Chào anhVề trường hợp của anh, hệ điều hành đã nâng lên thì không hạ xuống được anh nha. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.639501,
      "id": "28265145",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, iphone này là bản nào vậy, word hay lock, TGDD có kinh doanh iphone lock không, tại mình chỉ muốn mua iphone word thôi mình không muốn mua iphone lock",
      "answer": "Chào bạn, Sản phẩm  này là bản quốc tế ạ, bên mình không kinh doanh bản lock bạn có thể an tâm chọn mua nếu ưng ý bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.628259,
      "id": "29049873",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi chỉ giúp mình mở iphone 6 mà không cần ấn nút home và nút khóa.  Mình làm hết cách rồi... Vào nút home- giữ nút home để mở mà cũng không được",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra thì rất tiếc máy không hỗ trợ tính năng mở khóa không dùng phím home hay nguồn bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.622753,
      "id": "18268993",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho mình hỏi mình đang dùng ip6. K hiểu sao bắt sóng 3g rất kém tròn khi data tốc độ cao vẫn còn. Sóng k full vạch chỉ 3-4 vạch. Bật 2g thì full sóng. Minh da thử cài đặt lại mạng nhung k khắc phục dc. Ad cho joir máy mình bị sao ạ. Thank àd",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng tắt nguồn máy, sau đó khởi động lại và kiểm tra nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.613673,
      "id": "27706729",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi. Sao mấy mình chỉ có 11.4 mà không có 12 nhỉ",
      "answer": "Chào bạn, Hiện nay ios 12 mới là bản beta, chưa phải bản chính thức nên bạn kiểm tra chưa thấy có trên máy bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.610897,
      "id": "18365964",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu máy này chỉ để nghe gọi liệu được 1 ngày ko nhỉ ad ??",
      "answer": "Chào bạn, Đối với nhu cầu bạn sử dụng để nghe gọi trên điện thoại này sẽ được khoảng 1 ngày hoặc thậm chí có thể sử dụng hơn nếu bạn sử dụng tắt các kết nối mạng, chỉ sử dụng nghe gọi, SMS sẽ được lâu hơn bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.600375,
      "id": "31741429",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 vs 6s thì có sáng màn hình tự động được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh có thể vào Cài đặt> màn hình và độ sáng> đưa lên để bật> bật trên iphone 6s, còn iphone 6 sẽ không có tính năng này anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.587495,
      "id": "26891923",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi mới mua j7+ được 20ngày h muốn ra đổi iPhone 6 có được không ad?",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua sản phẩm J7 Plus ( Mới ) tại Thegioididong.com, và dùng dưới 1 tháng, thì anh có thể trả máy lại cho Thegioididong.com, Thegioididong.com sẽ hoàn lại tiền cho anh khoảng 80% giá trị máy, sau đó anh bù thêm tiền để mua sản phẩm iPhone 6 32GB được nhé. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.578844,
      "id": "24277179",
      "field_search": "question",
      "question": "O tgdd co ho tro thay pin iphone 6s ko ad",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì bên mình không có dịch vụ thay thế sửa chữa phần cứng tại siêu thị bạn nhé. Trường hợp này bạn vui lòng mang sản phẩm ghé trung tâm bảo hành hãng để được hỗ trợ thay thế sửa chữa tốt hơn bạn nha. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.559525,
      "id": "22467512",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có mua xe trả góp bên sài gòn hd giờ mình có thể mua trả góp điện thoại này với lãi suất 0% được ko ad",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh vẫn có thể mua trả góp 0% lãi suất iPhone 6 32GB với FE Credit hoặc Home Credit được ạ.Anh quan tâm sản phẩm vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.510109,
      "id": "20353056",
      "field_search": "question",
      "question": "Cửa hàng mình bán tai nghe iphone 6s không ạ",
      "answer": "Chào anh Lâm,Dạ hiện bên em đang có kinh doanh sản phẩm  chính hãng có thể sử dụng được cho máy của mình đó anh nha.Thân ái đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}